［黑警死全家] 李斯特城球迷討論區(6)

1. Kasper Schmeichel
2. James Justin
3. Ben Chilwell
4. Çağlar Söyüncü
5. Wes Morgan
6. Jonny Evans
7. Demarai Gray
8. Youri Tielemans
9. Jamie Vardy
10. James Maddison
11. Marc Albrighton
12. Danny Ward
14. Kelechi Iheanacho
15. Harvey Barnes
16. Filip Benković
17. Ayoze Pérez
18. Daniel Amartey
20. Hamza Choudhury
21. Ricardo Pereira
22. Matty James
24. Nampalys Mendy
25. Wilfred Ndidi
28. Christian Fuchs
35. Eldin Jakupović

ayoze同barnes係咁失球權
barnes還好係對面半場失
ayoze真係睇到炆，次次都自己半場失
失完仲要訓地望球證，已經好撚多次

打唔入

繼續努力 係爭個機會 睇控球我地贏晒

兩翼爭氣plz

想睇gray上場

常規後備 下半場唔理咩賽果差唔多時間都會出架啦

上半場入唔到波有啲唔好預感

要輸既話上半場有啲波已經輸得
我認為渣土唔會由個勢落喺阿度
至少佢半場會做野

久攻不下
反擊一野收皮

熟識的劇本

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

中楣

尼迪迪

好彩offside

嚇撚死

遲早出事 回防好慢

呢場好puel feel

set 咗鬧鐘唔記得開

我地跌入左主攻陷阱

睇黎要比3分愛蛇

華Dee

華DEE

有了

成個攻勢好流暢

入啦

好彩有醒睇半場

但都唔可以咁快鬆懈

又係靚組織

praet

唔好傷

M10

david luiz

麥迪臣

土耳佬同evans勁能到

Ndidi

m10

爆炸頭頭先攝華dee腳？ 好撚仆街

Maddison

t8真係唔心息架喎 好想人到果啲世界波

係 搞到佢單腳落地 幾驚佢拗柴

Gray呢幾場幾有說服力
值得正選

好波！

正選就西

艾約斯鳩左成場一換左gray前面生哂

praet想開齋

除咗找卡數之外 幾場都係

睇嚟條仆街都係十場先有一場打到識飛

80分鐘 又進入左名宿炸彈既時間 驚驚

修咸頓知啱 記錯

正選應該都鳩下鳩下
後備先勁

Gray

渣土勝利十一人可唔可以變吓
下場對白禮頓換一兩個正選位得唔得

其實praet嘅踢法同功用係咩
睇咗咁多場都唔係好睇得出

m10透支？

佢係70-80分鐘體能

駁腳中場

其實係多個防中/中場中
佢交波都好過爆炸頭，拍波就差唔多

全取3分+cs

唔係好知 但佢出到黎感覺又無乜特別多錯漏 觀感唔錯

勝利十一人run順左其實唔洗換
有問題先要轉

係要擔黃牌儲儲下遲早要有啲停賽問題

同妓9分差距

但有d驚去到季中唔夠體力開始走下坡

Evans勁撚到

應該係典型周身刀,無張利

佢唔係10號仔咩
不過咁耐以來都睇唔到有咩腳法同創造力
交波穩穩陣陣 駁下腳咁

我睇佢森多利亞D片好多扭波同突破
但係黎到好似唔係見到好多

可能渣土叫佢唔使咁多花巧野

有m10 t8 扭波己夠

我覺得係M10走嘅plan B
如果M10唔走下年歐戰就好有用

深夜閪波有樣野就係一定無咁快訓得著 要等戰報打丁

原來錫菲聯上到第五

佢地防守勁到
不愧為來自鋼鐵重鎮既球會

鍚菲聯好勁架，你睇佢失球數就知
今季英超12場，鍚菲聯得兩場失多過兩球

我地贏到都係好彩

目前黎睇 錫菲聯 維拉 我地 熱刺都叫做有能力令利失分 不過黑仔做唔到 即係只要相信利記啲運終有一日用完 其實利記唔係想像中咁穩 喺依家前四幾穩既情況下 三藍狙擊一紅既格局已經形成

笑死

其實英冠都唔少靚貨

M10係英超浸左一年當然佢本身都有實力
而且猁狗買左都唔會即刻比佢打正選啦

如果利買左邊有機會比佢慢慢打起

佢地個教練真心有料到，由英甲升到上黎英超只係用左3年仲要排緊第五

但今季利真心痴線既
李城對佢嗰場先得兩個射門

要抱有希望啦
連舒利亞都撐我地
但曼城今晚定必要打出超水準

尋日2:0 個一幕

屌

今季個勢唔錯

ayoze除左對修仔個場
無一場係特別踢得好
遲下一周雙賽比佢踢下正前
踢唔起真係曬左30M

一月點都要買返個翼

要啦
般尼個mcneil唔錯

狼隊個查奧爾 夠快 但唔會比波

最近有單趣聞係佢轉藉踢馬里搞到同隊有三個同名同姓

李城以前都有個RicardoPereira
守龍既

yau mo yan tai ar

玩L完

正式做二哥 但笑唔出 屌

曼城有無咁廢

似猁狗大炒格

比佢地恨到啦英超

鏝比垃圾後防纍死

唯一希望曼城可以入到波 等我地繼續穩坐最佳防守既位置

沙拿傷

牙路咁都唔入

就算猁對我地和波，都阻唔到佢地攞冠
唯一對手鏝城廢到咁，咁多重要球員傷

3-0“

哥狗賽後：投降

曼城搞咩

呢隊鏝只係玻璃大炮但高防少少都防到
我怕佢連錫菲聯都攻唔入咋

猁狗咁勁，疤真係罪魁禍首
買古天奴比成億幾幫猁增兵
古天奴去疤去拜都唔岩用

鏝下半場完全比猁㩒住黎砌

二哥

恭喜晒先
利首奪英超

8分追唔到啦
我地專心護級算啦

我地都算好彩，今季奧利華未做過李城比賽球證
不過之前對獌個場比艾堅遜黑走左三分
英超盲嘅都做得球證

手足們平安嗎？

除非有當年紐卡素領先十二分曼聯都可以輸返轉頭既奇蹟再出現啦

下輪做好自己先 車鏝鬥
點都有隊收皮 最好打和

痢今季堅勁
就算琴晚冇第一個問題球佢地一樣贏到啦

隊內氣氛士氣真係高
成日互笑互窒 好正

馬列斯：被李城浪費兩年高峰期

【Now Sports-體育】曼城翼鋒馬列斯炮轟李斯特城在2016年不讓他離隊，令他白白浪費了2年的高峰期。

馬列斯（Riyad Mahrez）在2015/16球季協助李斯特城童話式贏得英超後，不停傳出離隊消息，但一直只聞樓梯響。2018年夏天，這名阿爾及利亞國腳終如願出走，以6000萬鎊加盟曼城，成為史上最貴非洲球員。

他說：「捧盃後，如果我效力頂級球會，發展將會完全不同。對我來說，明顯地那兩年是我的高峰，我整整失去了兩年！我在27歲時加盟曼城，我本可在24或25歲便離隊，但李斯特城阻止了，他們告訴我『你不能夠走！』」

「我的經理人曾經跟雲加傾談，他真的很想我加盟。我在2016年夏天差點簽約阿仙奴，那時未能成事真的令我非常沮喪。從PFA足球先生變成踢護級戰真的不好受，完全是不同的工作。」馬列斯埋怨地指。

馬列斯呢條25仔又罷操又罷工
重要時候係到玩野我係李城就雪到佢完約

今季無冠軍攞就出黎鳩up

無李城你邊有今日，抵你長做後備

雖然殘體 但呢篇野屌馬水忘本屌得好好

有無師兄有玩今季集圖冊啊
今季轉返panini
個人覺得上季match attex出末代卡正啲
可能panini都係出貼紙叻過出卡掛
BTW 中左兩張李城
不過都係廢人 一個伊恩拿祖 一個文迪

英撚比賽
Chilwell目前為止三個助攻

叻仔，助攻戴帽

屌你老味尋日抽中左巴恩斯閃卡敗晒啲人品
今日買多十包狂重覆仲要一張李城都無中 痴撚線

淨係得呢條貪錢大嚿衰

［區選］藍絲散水運動，正式開始

咁佢好似又細都撐獌既
係柒在打算打歐戰所以轉會點知下年好有機會冇得打

出年我地打歐聯 麥龜歐霸都唔知有冇得打

最近開始好多新聞傳我地d人

麥迪臣生日踢白禮頓viu會播
希望佢入波做生日禮物

好多隊想打包唒我地成隊

VIU個FB冇
邊到睇到?

獌想要M10
車想要CHILWELL
仲有冇?

mc要蘇恩祖

下邊兩個都可以成事
獌就應該細啲
我估

要搞都季尾先啦
曼城竟然想冬窗就打包蘇伊兩個
一啲球會道德都無
仲cheap過拜仁
拜仁最多係季中宣佈 下季黎

不過無違約條款 如果我地老細企硬可以當佢報價係唱歌

咁鏝後防出事
佢想買人都唔可以怪佢既
不過最好唔好搞我哋啲人囉

Leicester City Now On TikTok!

用埋啲大陸野

熱狗炒肥普

唔出奇，12場贏得3場，仲衰過獌

摩佬接手熱刺，希望可以一阻猁

見到呢D炒教練既消息又會諗起我地炒左雲yeah yeah

尼高高華感覺啱熱刺多啲 又啱啱比人炒左
摩佬有種容易製造內亂既感覺

雲爺爺

【Now Sports-體育】熱刺周三宣佈摩連奴取代普捷天奴任教，英國傳媒翻出更多細節，原來班主利維早在1個月前已經打算「郁手」！

英國《每日郵報》披露熱刺換領隊的來龍去脈，原來自從10月初開始，球員已懷疑普捷天奴需要另覓新東家，因為阿根廷人自今季開始經常缺席操練。

上季歐聯決賽之後，普帥與老闆利維的關係，一直因為轉會問題而處於緊張局面；自今季歐聯以2:7不敵拜仁，兩人正式反枱。此時，雙方已開始就解約賠償進行討論，普帥一直拒絕主動辭職。

後來，熱刺接觸李斯特城領隊羅渣士，但被拒絕，最終摩連奴（Jose Mourinho）執二攤上馬。熱刺原本對拿格斯文也有興趣，但這名少帥今季才入主萊比錫，離隊機會甚低。

普帥早知今日，很快清走了辦公室物品，摩佬周三抵達上班。

渣土

星期六又有波睇 希望全取三分

lm

尋找失蹤人口Rachid Ghezzal

唔係借走左？

係，去左費倫天拿

舒米高心諗你東網戇柒鳩鳩

東網

失8球果個比佢講到唔見左
想吹奏軒達臣都唔好咁樣報導假新聞吧

東網不嬲辣殺

屌啦星原來輸既場次同我地一樣 只係和得太多

屌你老味尋晚發夢白禮頓贏我地
不祥之兆

今晚睇完早啲瞓

白禮頓啲波好簡單直接
唔經中場長傳到前面，死球又了得
咁就好睇我地兩個中堅穩唔穩定

白禮頓主場幾勁 佢輸5場有4場都係作客

M10今日生日🎂
希望佢生生性性，留係李城

今季點都留嫁啦
Gray值得打正選今場

啱啱樓下有保皇拉票
大聲叫落去屌柒佢
好爽

繼續勝利十一人

VIU個賽前PARTY 柒到唔敢睇

準備開始

中柱

Barnes 真係百屌成材

華迪中龍

狂攻

Ayoze又隱形

旁述仲話佢打得唔錯
心諗

攻勢無曬右路

Barnes真係差射門

左角球變咗chilwell 開

明明拎GOTM 嗰個好靚

果球純粹大力出奇蹟

Chilwell

捷維爾傷傷地

久攻必失

久守必失？

對面好茅下

禁頭真係痴撚線

甸恩真係on9，次次對面犯規都唔吹

落雨平時華迪呢啲波食硬

Vardy

希望下半場無咁大雨

渣土諗諗計

換走ayoze啦屌，幾乎隱形，又唔幫手拉邊

其實唔少機會
但就係入唔到

早d換gray 唔好又7x先換

Ayoze我屌你

踢得好差

係咁傷

Ayoze

傻西

唉死得

求其一個都有

仲要換摩根 輸硬

做乜鳩呀

屌ayoze做乜鳩
爭唔落

艾約斯換啦
Morgan 岀黎 可以唔洗贏

平安鐘來了

敗家仔，屌

得返口蘇恩祖撐住

a11出黎未

molamola大佬morgan

百屌成才

終於入唔入屌爆佢

gooooooooooooooooooal

終於

單刀餵比你先入 屌

幾撚驚ayoze唔入

仆街

要不是華迪，ayoze你甚麼都不是

靠華dee carry

平時佢一定射上天

華dee 夠兩罐red bull 爆速

屌你摩根爭啲又柒

禁爆平安鐘

入多球先穩陣 好驚Morgan 自爆

用班高域會唔會好啲其實

好似踢緊u23 唔向後備席

起碼無借走 渣土就黎要諗下提升返佢上黎

摩根真係形同虛設

T8其實都無咩態

老翻艾拜頓換入

麥迪臣攞唔到生日禮物

泰利文斯

透明雪榚筒

其實我覺得t8今日都踢得唔好

希望侵雲基無乜野

前面真係靠哂華dee

冠軍相

隱緊形 連平時啲鳩射都無

Vardy其實自己射算啦

利記神奇力量一日唔散都唔駛講呢啲

華dee 30幾歲仲爆贏成條街
冇佢真係唔知點

SoG要一夫當關

Barnes真係差埋門

千奇唔好去鏝住

呢場好似傷好多人

躝啦華狗，唔射做咩SF

格雷立功

12碼

Gray後備真係有用

12m

麥迪臣收禮啦 happy birthday

華迪miss，M10收大禮

華迪12m唔入 麥迪臣補中有份生日禮物

生日快樂

屌又要射過

Wtf

重射

再射

重射好大機會唔入

Ryan上撚哂身

頭先已經唔入 仲唔入多次？

ON9 架

華迪2:0

兩邊都有人衝入禁區

個球比番華dee

華迪goalM10好慘

入波始終係屬於華dee

華dee自己收返件禮物

華迪連續5場入波

m10份生日禮物

今日T8 真係無態

屌見親隊長攞波就好撚驚

Morgan 大份咗好多

呢個真

LKK來

專心做gym

猁和緊

1:2

唉

頂神秘力量勁到

入多粒安全啲，補時肯定好長

做好自己算啦
今年係佢地架啦

對面個龍好撚勁

上撚哂身

chilwell真係頂級左閘....

希望伊雲斯無咩事

有潛能上到世界級...

完場
聽日大家早啲起

身

呢3分唔易攞仲要傷左伊雲斯
明明ayoze同barnes把握力好啲贏得好簡單
好難想像華迪退役李城會點

Matthew Ryan不嬲勁

chilwell真係勁到on9...

今日英超全部客贏
Btw鏝我當聽日

華dee有咩傷都玩完啦
今日前面打撚哂咁

蘇恩古

買親啲前鋒 個個都水貨味重
個時musa 到 伊恩拿祖 跟著 基沙 到 呢一刻艾約斯
唔計日本仔同烏路亞
我諗得施利文利叫做幫到手

愛美麗無事

Ayoze未算最差既
覺得可以比多半季佢

公道啲講，基沙同ayoze踢翼鋒(都係水貨）
梅莎同I仔先係水貨前鋒

梅沙除咗熱身賽對巴塞入咗兩球
我諗英超真係無印象

希望車鏝和波

果場既速度同入楔一度被稱為黑華迪
點知無以為繼

分分鐘一陣鏝會輸比轟

次次下半場先入波唔係路啵
仲要差唔多次次換走a17之後gray都做到野用
A17到底係渣土嘅計劃定係純粹唔想曬錢

伊xxx

佢就算把啦

想知伊雲斯傷勢點
驚下場正選見到隊長

睇返個Extended highlights，真係dum春
Barnes走位同自己創造機會都一流
就係射得差，如果生性啲上半場就開到記錄

大家記得投票

投左

其實Ayoze只係踢返紐記時既波
久唔久一場爆發下咁

Evans有無消息

下場Evans 如果岀唔到
出啲青訓CB 好過出Morgan 啦
出親黎啲判斷走位錯撚哂

benkovic

渣土契仔強勢登場

肯定唔會出
連後備都未擺過佢

錫菲聯連失兩粒

三粒

最後和咗

大家嗰區點？

收左皮 太多廢老加大陸人

瞓唔返
對上一次就係9：0

Leicester 贏英超都冇今日咁開心

其實伊恩拿祖 仲有無機會岀場

聯賽杯咪有出
仲有波入添

佢最好生生性性 盃賽唔好咁快出局佢都仲有得踢下

但係佢應該唔滿意啦
入完波都冇慶祝

迪馬禮格雷女友赤裸遇劫
迪馬禮格雷女友在家遇上劫匪闖入。
【Now Sports-體育】李斯特城中場迪馬禮格雷的女友Emma Hickman於去年3月在家中遇上劫匪闖入，當時她沒有穿衣服，和剛出世6周大的兒子在一起。

案件在伯明翰皇冠法院審訊，去年3月4名劫匪日光日白闖入迪馬禮格雷家中，當時迪馬禮格雷（Demarai Gray）並不在家，Emma Hickman告訴陪審員，「有人進我的臥室時，我在睡覺。直到我看見有刀的男人我才知道，當時我沒穿衣服，我一直留在床單下面。」

「他們告訴我不要動，他們說『錢和珠寶在哪裡？』，我讓他們知道錢在左側抽屜裡。」Emma Hickman續說，「他們所有人身上都有武器。其中1人手持橙色開山刀，就像一把劍。」

「我的勞力士在旁邊，他們拿了它，說我的伴侶可以再給我買一個。我絕對嚇呆了。」Emma Hickman補充。而檢控官對陪審員說，「他們在找錢。他們很輕鬆地知道這是迪馬禮格雷的住所。顯然，他們做了一些研究。」

Sky Sports報導，#愛華頓 擬於下輪聯賽（對李斯特城）前解僱領隊馬高施華。前領隊莫耶斯及 #般尼茅夫 的賀維作為繼任大熱。

仆街啦，我唔想對耶子
多數球隊換新領隊都會有小陽春
唔想李城斷連勝

哇

見仁見智

好過華dee 嫂

華dee 嫂應該係八婆
仲要好撚八嗰隻

講時講 李城剩計英超已經4場無失過球
防守好在好多

希望下場唔好太因為暫時失波較錫菲聯少得多而輕易失波啦

今晚(星期二) 歐聯有4場免費tips

Evans好番未

一啲消息都無

若然Evans真係未OK 求前面生性入多啲唔好靠晒華dee啦 尤其係班尼斯

Barnes仲未可靠，上場企靚位都射飛機
佢要好似chilwell咁浸返一季先成材

1月真係要補強，下季先補強又會好似16年咁
到時聯賽成績又變返原形

依家傳緊 Celtic 個 CB Kristoffer Ajer, 同Lille 個 FW Victor Osimhen，呢兩比較有可能

Lille嗰個應該唔岩用，特登上youtube睇佢球王片
法甲防守力咁差，條片都比唔到我好強嘅feel
施利文尼去到摩納哥啲數據都好靚，法甲水平好低
順帶一提，施利文尼法甲6入球7助攻

阿隻比比

我們還有摩根呀

愛華頓話對完利記先炒馬鳩屍華
我地有救了

雖然我自己就覺得佢呢幾日炒又好都未必可以令我地出事 但唔炒既話當然係好

炒唔炒我都覺得贏到

其實係 拖肥個問題係根深蒂固

同西咸一樣只識洗大錢買班水貨返黎

我睇新聞話華殊即係我地以前個買手
過左拖肥之後試過幾次想買人都ban左
例如夏蘭特

唔好咁老定
上季拖肥先贏完我地，仲要係皇權球場贏啵
我地仲未去到豪門級數，對中下游隊未係穩食

呢兩隊其實收好多豪門垃圾

我仲未抽到真禾特

新呢季都無佢卡 緊係抽唔到

屌.........

佢玩完架啦

whoscored 目前嘅seasonal best XI
李城有6個球員
多過利嘅3個同鏝嘅2個

利記傷左法賓奴 可惜呢周對手唔算太強
唔係既話可能有少少機失分

對修咸頓 白禮頓 合共入11球失0球
對愛華頓要延續狀態

拖肥今場輸左會炒馬高施華
如果拖肥班球員想保住佢，會出盡奶力
咁就好難踢就到聖誕快車要保留體力

好似成季報銷咗

唔係抖幾星期咋咩

但十二月賽程密 就算只抖一個月都可以好大影響

官方都宣佈咗佢收咧
不過利記咗多後備兵源
沙基利 張伯倫 或者基達都得

我見新聞話四星期

猁狗傷乜人關我地咩事
你唔係仲FF李城衝冠下嘩
雖然我都唔想猁狗贏英超
但我地目標only keep 前四

第一目標年尾前40分

鏝真係唔爭氣失冠軍真係無得怪人
紐記都出名火力弱，咁都破到鏝CS

痴線紐記唔淆鏝
記得17/18個季所有弱隊對住鏝都要縮
今季鏝無左個年啲氣勢

曼城又失分了

2-1

吓2-2

舒維入波 好靚

呢隊鏝睇到嬲呢隊紐都失兩粒

就算利肯失分鏝都追唔到

呢一年
唔係呢一季
即係2020復出

我地都失埋分就完了

我地就算今場都無用啦
聖誕快車咁密實失分架啵
仲要12尾連續對鏝同猁
今年賽程不利我地爭冠

猁真係好勁，生波唔得又有死球
一個罰球一個角球就入兩粒了
如果李城有佢地一半就夠了

羅渣士唔駛打歐戰 長攻長有

車仔輸輸下個前四開始唔穩

我地未踢，唔好嘴gel gel住
贏到拖肥就同鏝差3分，咁先叫拉開距離

艾力臣紅左 白禮頓沖呀

艾力臣諗緊乜
輸左一球都係贏緊啫

留名

如果後備有查查 或者可以追和到
佢四十碼都起到腳
可惜了

熱刺又黎表演入三球失兩球

你個查查好的似加盟到依家都無入球啵
今季好似無出過場添

係無 比個垃圾領隊逼害

聽日贏左就

聽日贏到拖肥同時狼隊同阿妓和波
咁就可以同第5名相差12分
Come on Leicester!!!!!

聽日想睇華D繼續入波

Evans出到？

見比高域有一齊訓練
就算Evans岀唔到希望岀佢
拜托不要岀超級隊長

Captain Morgan save the day

希望今季一個攞金靴 一個金手套 圓滿返冠軍果季既遺憾

提提大家今晚如果順利贏波 我地既淨得失將會升上第一

有得投PFA 11月最住球員，有m10、pereira同蘇豬揀

阿妓真係柒到幾時

阿妓啲防守差到呢
Cantwell同pukki都踢到勁生

伊雲斯出得返，又係勝利11人
渣土真係唔怕對手研究打法
出死11人好易比人針對性部署

今場無人睇？

陣容無變

點會唔睇

但係後備無擺gray

當年雲爺爺咪又係勝利11人奪冠

當年和好多場，就算贏都係魚生粥
第二年比人睇通即刻變保級隊

後面兩個條件成功了

咁就大獲啦gray換ayoze次次都係逆轉形勢

淨係得廢太子

我反而覺得i仔在渣土戰術下會踢得返起
i仔原本踢開哥帥tiki taka，渣土戰術相近
聖誕快車做輪換應該ok掛

無格雷有啲難搞啵

格雷傷左？

對面仲要排352，我怕無左gray攻唔入

原來gray咁重要

因為Ayoze搞到進攻廢左左路

Ayoze生性啲啦
係咪要好似上場餵到埋口先識食

輸埋

clear shit

拖肥想分享同市光榮？

ayoze真係好唔掂

Ayoze有3次機會都可以閪曬

ayoze廢到

西波 瞓得

如果有gray可能都會反勝

12碼？

咁都12m 應該唔會有

VAR緊

祖記隻廢摩恩送大禮

好撚肉酸 係咁插水

無12碼

屌你老母var

唔係講咩
但係今場ayoze一定生過barnes同華dee 囉

The Penalty Has Been Withdrawn😫😫

利物浦市

買左李城下一隊

拖肥唔比我地傳左邊
只可以比右路去

LINK?

點會無12m?

李城必勝
李城主場開過光 有神保佑

好似冇再請泰國高僧了

睇嚟又係時候要搵泰國高僧作法

一無雨就搞唔掂

渣土比人睇穿哂啦 和到都算啦

拖肥大巴陣好難破，仲要反擊好勁
李城組織唔到去前場

今季利真係天命所歸

sidibe 封死哂我地左路

完了吧，如無意外

唔係封死曬嘅，barnes都有突破過
不過傳左比ayoze所以

渣土要諗諗計

係時候撳掣

幾時換人

無掣禁

I仔ready

下半場直頭無攻勢咁

I仔換ayoze無眼睇

射正中

伊膠

華dee

I子竟然做到野

快啲換埋praet落去搏命好過

換艾伯禮頓 9斬下啦

華D

快到你

求反cuo

華迪x i仔感動
攞唔攞足3分都唔緊要了
I仔終於有作為啦

我愛華D

咁公道講句
如果係gray入黎又實交唔出呢種落底既餐屎

仲未到放棄既時間

換左I仔出黎，進攻爽左
啲one touch

其實gray出黎都會有作用，不過無i仔今次咁好

差啲

好撚多餐士

華迪差啲

轉咗442 成隊好在

feel到反cup了

T仔唔好橫傳啦，射啦
禁區外你就唔入都係咁射

屌以為t8會直接射

t8平時係禁區外又鳩射

做乜個個係禁區都咁禮讓

宜家你就肯射

禁區外先敢射

T仔無貨啦，換啦

撚樣又拖時間

詐糊

屌你老母愛華頓啲仆街寧舍多小動作
係啦利記攞英超 會分半個盃比你？

補得3分鐘，對面仲要拖時間

死愛狗真係好肉酸

佢真係痴線

I子

Var i仔 反cup

計呀！！！！

屌你老母

Var得唔得

I仔成材啦

又一次冠軍相

無越喎屌

呀呀呀呀呀呀呀呀

屌屌屌屌屌

好撚爽呀屌

Yeah
I仔成材助攻+入球

3分得來不易

馬高屍華個樣呆到

渣土神調動

食屎喇死愛狗拖時間 咪又係輸

半夜屙夜尿都見到反杯
睇嚟我哋都有神祕力量喎

要炒了

你想回家？

屌佢老母拖時間，屌佢
抵死啦

泰國高僧

我城穩守第二

反cup真係好爽

MOTM一定係I仔，邊個反對等於盲撚

痴線

會唔會改變i子係李城既命運

一個冬季肯定走既人
一晚做左英雄

太子返黎啦

頭先華dee爭啲入多粒

I子啱打渣土球

league cup入親波都木口木面

今場爆發會唔會1月唔走

太子入到黎1A1G 仲唔係Mom?

靠你地追利狗啦

渣土神換人

依家買李斯特城冠軍仲有17倍 上車好機會

點解要賣走，佢個定位係頂華迪架
除非1月買到華迪取代品，唔係唔會賣i仔

渣士基乎每次換gray/ i 仔是旦一個,都可以整到助攻/入波

伊因拿祖算唔算百屌成材 我記得上季好撚閪

Ayoze太撚廢。
你睇返上半場重播，佢曬左好多機會

希望可以順利過埋個聖誕佢

Origi 2.0

一粒咋喎.... 上年咪又係差唔多

渣土個套岩佢踢，我上面#428已經講左
估唔到咁快應現啫

今場爆發姐
不過最好繼續爆

希望愛記炒斯華之後起機贏利

下場咁快對屈福特
岩岩炒左科里斯

未必係爆發，正選放i仔/gray作用>ayoze

下場對冤枉名車廠洗唔洗輪替吓啲人

巴打有睇我笑話post

Silva was sacked as Watford manager following a 2-0 Premier League defeat at Leicester in January 2018.

命運

Fuchs ig

開心嘅係，李城唔係剩係認踢順景波
逆景波我地都踢得掂一場熱刺一場拖肥
半場落後，最後25分鐘照追比你睇

黎緊三場我覺得最挑戰性應該係對維拉

好有動畫主角隊嘅感覺

李城熱血反cup

唔係李城迷都要入黎讚下李城

今年李城隊波真係好好睇

靠佢

一個麥Dickson都好睇

熱刺球var

本身正常返 點知又打到個頭傻咗 伊恩拿祖就係咁奇妙 仲記得佢對曼城嗰一腳閪腳

Dee哥

人地始終都係鏝

點解I 仔係太子？？

做嘜鬼咁多新閒講渣土會棄城走去教兵工廠

可能啲人覺得佢有些路士走佬果次前科
但係些路士點同李城比

曼城果時

如果冇哥狗佢應該踢緊耶穌仔個位

係些路迪呀
Btw些路迪好似係歐聯分組賽份子

唔怪得打出黎好似怪怪地咁

發覺太子入親波都木口木面

睇返年尾個賽期好癲
隔兩日就踢一場

佢喺度倒數緊自己可以入多幾多粒

ayoze啲身位/身形好唔掂
過去咁多場同人爭身位多數都爭輸
今場24分鐘，係禁區攞波都可以比人bell開
雖然對面有12碼嫌疑，但ayoze問題都好明顯

Leicester boss Brendan Rodgers: "I have a contract here until 2022. Thus far, I know managers are losing their jobs, the club have not indicated to me that they are going to sack me. I am very happy so would have no need to look elsewhere.

"Why would I want to leave Leicester City at this time? I am working with a group of players who have so much potential. I gave an honest answer about how all managers have some sort of clause in their contracts and suddenly that seems to have thrown a door wide open.

"For me I repeat, I am happy here. Very happy here. I feel I want to continue with that. Take from that what you want.”
妓快D死開

唔夠大隻

飲水哥今場正選上陣

輪到仆街

59分鐘已經換走左

2018年四月以黎踢英超

蜜瓜好慘係獌區比人話垃圾
明明有左佢，隊波失球數排第五

但啲人期待佢可以好似喺李城咁入好多波 不過佢依家一球都入唔到
然後啲缺點就放大埋

今晚又夜又凍希望睇到場波

要睇埋佢身價
同vvd同價呢個表現真係唔合格

可能對強隊先會有出場機會

最近幾場波都出現左下半場先入到波既情況 希望今晚可以有改善

因為下半場換左ayoze所以下半場咪入波囉

今晚對老屈應該會有輪換掛
希望屈死普素家族,屈到佢病,屈到佢變形

好似話輪休華dee

但我想佢繼續有波入

下半場換入

想佢試下挑戰自己連續入吵絕錄

ayoze 正前 撚極都入唔到波
下半放華dee 出嚟入波

今晚睇唔能到波

希望瞓醒有好消息

仲有一個鐘 頂住各位

fuchs..?

上次見佢係幾時都已經唔記得咗

捷維爾後備都無 搞乜

gray連續兩場後備都無

Rodgers had named the same starting line-up for the previous six games, but first-choice left-back Chilwell has been sidelined with a slight knock, and Fuchs steps in to replace him.

雖然話唔好輕敵同埋即使對方係榜尾，其實覺得呢場出多幾個後備球員都唔過分，fuchs睇佢踢成點

渣土輪換幅度唔大，好怕勝利11人踢到殘

又話vardy輪休

屌你老母射上天

呢條仆街仔開波無耐就浪費機會

不過啲攻勢幾入肉
正路既話可以入波先

屌你迪尼

fushs唔上去，上左去又落唔返黎
左路唔知點踢

Barnes

無計 預左今場左閘位唔攻
要佢推波上去會回防唔切

又無PEN

仲要食牌for插水，咩料

成日上半場無波入，渣土好搞搞佢

唔係條陷家剷兩分鐘果球入左依家實好好踢

渣土唔好再用ayoze條廢柴得唔得
列卡度拿波ayoze條仆街就入中路等食
你估你中鋒咩，拉邊啦柒頭

唉對面咁輕鬆就入左波 無心機

原來車仔個前四真係唔穩
陣間反輸埋既話狼隊就快追到

猁狗係堅勁，我地反而係-6先贏到拖肥

唔好講咁多 下半場入唔到波真係利正式登基

渣土死攬ayoze條垃圾
遲早有一場下半場入唔到波

下場有機 屌你老味對住隊軍心不穩笠笠亂既波都無乜機會
下場對維拉真係失分良機

暗地裏有屁股交易 ayoze 同埋 泰利文斯個屎忽幾圓

T仔都沉左好多場比啲機會Praet啦

你恨到了

ayoze bye

其實佢喺紐卡素踢呢個位ok 唔知點解過到嚟 好似唔係幾啱咁...

土耳其佬自己帶到有罰球
鬥心勁到

我想爆炸頭 有多啲機會

Praet都係中場，無一個真真正正嘅翼始終唔得

真係留力下半場

爆炸頭唔好留鬚 其實幾靚仔

Barnes啲單刀能力弱到一個點

Fuchs

十二碼

Evans 多災多難

連七入波

幾撚驚var又吹走我地十二碼

華迪
入波雖然開心，但今日真係無組織
好唔掂，要靠對手送12M

praet第一球又爭啲

preat 都幾靚仔

似a11

無踢咁耐我唔會怪佢

可惜啫 想佢入波

咁都唔入

樣衰嗰啲已經走曬....

再唔係就坐喺後備

Barnes 上年fifa 個樣成個弱智咁

拖肥廢撚到比猁炒3球
點解我地會落後，仲差啲失分

真人ok啦 講真 李城真係冇乜樣衰球員 除咗蘇恩古 有少少似忍者亂太郎扮女人嗰個老師( 唔係話佢樣衰)

蘇恩豬

換埋T仔，無態個兩個換走曬

出JJ
係咪英超debut?

輪換

Justin踢得幾生 同praet夾得唔錯

補5

2-0

終於2-0

Justin 助攻

今場啲取態唔多掂，尤其是岩岩個罰球
唔係射而係鳩猜拖時間
拖到還是可，最弊係比人搶返打反擊
渣土諗住可以慳啲體能，但成件事錯曬
換啲控球能力差嘅球員，反而仲晒體能

渣士次次換人都可以做到入波

留意左一件事好耐，ayoze同M10都係身體單薄
成日都比人bell開，但往往M10就會吹而ayoze無吹
M10就算跌/比人拉都係控住個波
ayoze係波都比人搶走之後望球證
最衰我唔識整gif，唔係cut到大把

始終都係論技術,唔係講身型

睇黎戰犯都係ayoze

渣土不如試下艾約斯後備 搵格雷打正選
效果可能會更好

狼隊季初咁閪都打返上第五

第5同17差得8分

其實一鳩樣,Gray分分鐘仲衰啲

最近雖然都係贏 但係贏得好勉強 明明已經係打緊榜尾

跌watt正常啦
開始比人睇穿同體力問題
冇可能場場9比0咁
1月買人補強仲好

全部打後備先有貨交

唔洗打歐戰ok 既
係要打聯賽盃姐

問題係渣土正選放兩個把握力差到仆街嘅球員
今場barnes同ayoze都有好多機會都唔入
Barnes唯一好啲係自己創造機會同埋會中龍
而Ayoze係隊友靚傳，空晒情況下射飛機

barnes起碼識過人同傳入禁區 ayoze就真係要人餵到門口

收返啲外借人返嚟咪仲好...
斯利文尼 a施華

1月買翼啦 我地d翼唔多唔少都鳩鳩地

右翼真係要買 無個真係得基本突破都唔見有

馬列斯走左之後一直冇人

推RP打右翼
推側田打RB 得唔得

一兩場客串就得
長遠都要搵右翼
沙基利都可考慮頂下

咪搞啦，又唔係踢得好，又高人工

有感情... 掛住andy King

真心
Andy king 就算收埋唔用都唔好賣走佢啊
忠心 又係唯一拎過英甲 英冠 英超嘅球員
留返嚟養佢到退休啦

側田英甲仔咋，比佢打RB你想李城失幾多波
列卡度防守都唔算好，對拖肥都係佢無mark人先失波

係呀

希望佢係李城退休

華dee 舒米高 king captain morgan一齊係李城退休

cap mor 今年應該退啦

大舊衰今年變咗喺度搞破壞

記得上季季尾有一兩場救世
一場係蜜瓜紅 cap mor 換gray
一場就chilly 射門彈到cap mor 隻腳入波

Andy king依家先31歲，仲要係踢中場
老實講踢中場31歲仲係當打之年
借出去好過留係李城浪費光陰
除非佢願意唔出場，好似飲水哥咁白逗人工

Thanks for the memory but it’s time to say goodbye

飲水哥踢完早兩日場波唔知有無一種已經比時代淘汰既感覺

人哋不知幾開心 玩ig開餐廳 做埋環保先鋒

佢老味上前線張相笑到我仆街

屌你華迪老婆又大肚了

不停外借佢

就算當日唔為錢唔為名氣過檔車仔
去到宜家羅渣士領軍,佢都會被淘汰
或者叫做替補中場中既第1人

英超撐LGBT 嘅活動
李城搵咗M10 同chilwell

羅蛇續左約

2025

車無左轉會禁令
我地要留住chiwell

李城唔會咁易放
我諗chiwell都唔會季中走

佢哋平時喺ig都係 基基地

最少90m先賣
我地再35m買telles

邊度有相睇

咁早同渣土續約做乜係咪怕阿妓想搶渣土
未打完今季就續約太沖動，下季打歐戰，先見真章
渣土用死勝利11人，有歐戰到時聯賽成績差
果時就後悔續約了

講真 今年就算莎士比亞教 都唔會差得去邊 我哋咁嘅人腳

莎士比亞唔識將隊波由反擊為主改成陣地小組滲透

咁講又太離譜，肥莎係照copy雲爺爺個套
即係442/4411，呢套踢法贏唔到咁多場
渣土係train隊波啲one touch同走位

會喺合理位置囉 咁當然羅渣士係教得好啦

攞到歐聯位先諗下季啦

ching我講歐戰，就算無歐聯位，都一定有歐霸位
些路迪同猁(渣土執教時期)歐戰成績都係唔好

舊年佩爾教個時人腳幾乎一樣，最後踢成點？

...佢e家係聖伊天算係咁

要變人渣士了

屈福特請咗我地以前英冠衝超 英超護級領隊
皮雅臣

叫個仔去屌人妖

個時唔記得3p 定4p

跟住請雲爺爺奇蹟奪冠

尊重啦 自己班主都係泰國人仲講呢啲野真係好撚cheap

Sorry爆集

作為利能有小小野講，關於渣士，而家唔好咁開心

佢係好多橋，但係每次掂左就會沾沾自喜，冇plan B. 俾人睇穿就要十幾場先tune 到

仲有唔好能俾佢買人，死亡率奇高

你不如話一冇vardy 即刻入唔到波

劇本 今年成功護級 下年...

今年買艾約斯都已經伏伏地啦
有而家呢個班底其實要比番credit 佩爾

上兩場都贏得幾辛苦，對亞視我覺得唔夠打

上兩場主場，對面個兩隊護級隊泊大巴
亞視係自己主場應該唔會泊大巴掛
李城破密集能力唔高，加上兩個敗家仔，咁就更加不堪

和都收貨認真

呢場最暗湧

真
M10同T8

仲有收番h15 買伊膠 蘇雞 我 都係佩爾
渣土而家有咁既成績要比番credit 佢

渣土剩係買左兩個人，有個仲要唔常出
下季比渣土買人先係見真章

克羅地亞B頭佬去咗邊?

1月叫渣土買番隻翼先啦

好似u23

要買中堅、兩閘、兩翼同埋中鋒
最好好似鏝咁有A、B隊

軌輸緊

狼隊開始睇到希望

今季啲歐聯位兩席係鏝同猁
另外兩席會唔會係狐同狼

狼既穩定性要高返啲
難得有少少希望就唔好再和咁多啦

聽晚贏埋就只係落後三分
當車真係輸

正式收皮

如果聽晚贏到我地同第4名差9分

如果贏到
覺得對atv會出事

車仔既後防真係笑話黎

覺得利今場有失分味

屈Dee你唔出聲無人話你啞
猁啲神秘力量係實贏架

屌燈到ake傷撚左

熱刺幾勁...

摩父勁到

般茅呢啲攻強守弱嘅球隊邊到可以令猁失分

ake傷係轉捩點

李城爭冠好被動，就算主場贏到猁
要祈求猁失分，但我地失分機會重大過佢地
倒不如1月買新人磨合定等下季歐戰用得著
btw我有預感猁記今年會贏歐聯同英超

唔通利記真係thanos咁無人阻止到？
Premier league: End game

猁:i am inevitable
李:I am Leicester

其實鏝買左馬都唔上場不如比返我哋喇

獌真係4424
打親大戰都有球證偏幫
對我地個場又係咁對猁個場又係

鏝得啖笑今周唔贏都keep到第二

比返我哋都唔會用...明明退左役

Fan base大 唔得罪得

今日放鬆啲 贏兩三球又可以獨佔得失球第一
雖然贏一球都可以做到
不過贏多啲開心啲

利記呢家有埋後備力量
拎冠真係毫無懸念咁濟
我地唔好彩撞正充滿決心既佢地

專心幫華see 同舒米高攞金靴金套
本來都唔存在幻想
只希望對鏝果陣對家唔好同我地攬炒

不嬲呢季都無諗爭冠
甚至前四
季初都係想爭下歐霸
既然而家有成績
希望可以留住班球員一齊下季闖歐聯
同埋可以閘位 中堅前鋒買多個後備

的確係 只係呢一刻反利唔想利攞英超既人就要擺我地上檯希望我地追到
雖然現實的確得我地數字上仲有機

守住第2先

曼城車仔相繼失分 我地今場可唔可以食著呢個勢拎多3分呢

渣士咁高人工？高過高普

大家出門口未

李斯特城前教頭佩爾表示占美華迪的感覺就似一個小朋友，不掩飾他在任時和華迪關係平平，但是他喜見狐狸今季在羅渣士調教之下回勇。

今場出praet輪換啦
T8近幾狀態都麻麻
利申今晚又睇唔到波

希望Gray 有正選

頂ayoze 個位啦

右翼都係出艾伯禮頓

輪換到咁有無太睇少維拉
因住人地基拉亞殊怪腳射死我地

基本向渣土心目中除咗左右翼 其他都係鐵膽

Gray到底係傷左定點
呢幾場後備都冇

利就係未拎過所以先要搏

爆炸頭頂ndidi 一場輪替得唔得？

如果今次羅渣攞到係會對利極度無面
我係利都會搏

牙佩專心教波啦

我覺得可以出比高域或者jame Justin 踢番場正選輪一輪
之後聖誕賽程連著踢利記曼城

今晚贏唔贏到 硬係覺得今晚有小小隱憂

睇下早段入唔入到波
越遲唔入會有壓力

最慘連續睇兩場班人都唔係好態

疲態實有
呢場點都輪換一兩個好d

厲害了我的渣

屌我仲買咗佩雷斯100蚊首名入球

個陣唔似4141喎....

睇佢陣容姐

要贏了

pro啲啦犯法狗，用 google 睇lineuplineup都未識check

本身買佢首名入球都係DUM錢落海

一早話你係支那人..睇個陣容都用支那文...

Starting lineups
Aston Villa: Heaton, Elmohamady, Konsa, Mings, Targett, McGinn, Nakamba, Douglas Luiz, El Ghazi, Welsey, Grealish.

Subs: Nyland, Lansbury, Hourihane, Trezeguet, Engels, Guilbert, Kodjia

Leicester: Schmeichel, Pereira, Evans, Soyuncu, Chilwell, Ndidi, Praet, Tielemans, Maddison, Iheanacho, Vardy.

Subs: Ward, Justin, Morgan, Gray, Albrighton, Barnes, Perez.

足球要睇兩方面嫁...

關你撚事

你咁樣post出來，又睇唔到對手，又睇唔到後備，其實唔係好尊重

用第二個apps睇係咪會變咗出摩根？

你喺香港用支那文，所有香港人都有責任屌柒你啦

收嗲啦

小朋友，我教你野呀，碧咸唔係貝克漢呀，知未？

41212？

Vardy T8 M10 鐵三角

同埋，人地都無話排4141，google 自己set..好多機會打442，太子上一格，咁都唔知...

真係比你講撚中，剩係換兩翼

你係咪有幻覺呀 我幾時有講過話打4141 鬼唔伊生擺邊度咩

你睇波都要有水平，要學下野...知唔知？莎士比亞點教又未識，唔同領隊formation又未知，點同你傾

你係咪失禁兼且有幻覺呀 一入嚟咁多嘢講嘅

不嬲排出黎同踢出黎唔同架啦

我可以教你既就係得咁多...之後條路點，你自己決定啦，大個仔啦。

I am trying to work out where Iheanacho will play. Will he be down the middle with Vardy coming in from flank? Will they be a front two with a diamond behind them? So many options.

就開波，主席我要求點人數

有冇十年球迷

呢個陣都幾進取

又落雨

咁大雨丶大炒？

大雨到痴哂線

t8已經失左幾球

屌那星，T仔完全無態10分鐘未夠就兩次交失波

仆街嚇撚死

無態就唔好出啦，打反擊先黎交醫院波

明屍皮已收 今場穩

Vardy !!

!!!!!!!

無啦拉大脾後筋 最少今場一定玩完

你地真快

華迪！！！！！！！！！！！

場均一球

伊軒拿祖成材？

Ｉ仔Ｘ華迪！！！！

連續八場入波

8連

嘩處理得好冷靜呀

伊恩拿祖好撚靚

呢球華DEE靚到呀

紀錄係咪11場？

yes

I 仔成材就唔洗成日勝利11人

Yes,一六年嗰陣時連續11場入波

英超穩定王

華dee 係咪太多機會腳軟了

金靴有望

真係換

我地守死球真係差，差又輸死球

對面all back 係咪傳說中嘅英超周栢豪？

睇到了 好好笑

但我地今季其實未輸過死球入波

第一場狼嗰個算唔算
雖然VAR 吹走咗

蘇豬真係越踢越好

華迪太無私，明明可以自己射

維拉啲人一場傷鳩晒 唔知會益左邊隊護級波？

華dee 連續第8場入波啦

但佢哋本身係咁犯規

呢個點解黃牌

今年個陣隨時仲勁過奪冠果年

i14唔洗賣

2:0 了

太子重生

I仔

太子

太子1G1A

m10 啲出波

百屌成材

腳都唔洗起就入

真。好似仲穩陣，睇住嚟食你

I

ATV全部玻璃人，45分鐘訓左成幾次

奧利華on9，亂比牌

有無link

咁勁
格利殊

咁樣輸反球

唉失第十球了

比我講中左真係佢

屌 明明補2

撞一撞就黃 打乒乓波咩屌

以為var會吹走

奧利華條on9成日都亂判
完半場先搞啲咁嘅野

唔頂番出去就會越位

thanks

btw今場上半場入到波
証明啲咩大家明啦

輪換一樣得

如果今場贏會平今季利既連勝紀綠(好似係)

證明平時右翼踢少個

M10打依毎位係咪唔係咁好

終於有人答岩了

下半仲有無機入多兩球

反擊其實打得幾好 可惜好幾球都入唔到

領先1球是最危險
最少要入多粒先穩

如果AYOZE入唔到波比啲表情都冇咁嬲
佢成日入唔到盲ON99咁望撚住人咁
唔知佢想點

以為入左

1:3

EVANS

Evans 屈到

成個麥龜咁

伊雲斯

粒波咁慢都入

Evans

頂得好靚喎

勁撚過啦

有點痛

對面個taggett就差收RP山

勝利十一人唔計舒米高個個有波入

講多少少
曼聯個連美斯今年英超好似都仲係0g0a

M10係咪以為barnes係場做乜故意溜波

奧利華真係on9，ATV貼下就跌就比FK

樓主得罪咗個球證？

維拉幾時先有人紅

已經出左7張黃牌
報復性收山腳又係黃牌

chiwell呢下落底靚 可惜無人

I仔換barnes

痴撚線 跑咁撚快

睇黎3分已袋

咁都唔中龍

M10好大曬

呢球要入喇

M10 射到咁

屌 華dee餵得咁靚都唔入

有啲浪費咗

唔入都至少中龍先啦

Vardy又傳

自己射啦

ATV 啲人都好茅

T仔

tm兩個瘋狂失機

有冇人覺得仲有一球

barnes

b仔跟隊失機

VARDY

M10 , T8 , barnes其中一個入都殺死場球賽
就係唔入，比機會ATV希望

佢真係要強化吓嘅射術

D finishing好差

覺 但要華dee停止派牌自己射

done

華迪！！！！

真係

華DEE自己黎算啦

中呀

屌那星，真係要靠華迪

原來係要無人比佢傳 逼佢單刀

vardy到底有幾多貨賣..

16球

佢可以夾硬傳比b仔既 衝緊尾柱

Vardy is having a party!

呢場把握好D已經567左

係咪應該試吓比ayoze 打正前

屌 真假albrighton互換

華DEE唔好咁樣鏟草慶祝啦

不了 會又飛上天

25 - Since Brendan Rodgers' first game in charge on March 3rd, Jamie Vardy has scored 25 Premier League goals - eight more than any other player in that time. Outstanding.

SOG差啲入

蘇恩祖

用個頭救波

真係好撚似joker

用塊面 睇到都覺得痛

蘇豬差D

chilwell->側田

gray 仲係唔係度？

上場夾得唔錯既jb組合出現了

今日有入sub

果然一落雨就大勝

對面真係好茅